唔知有冇人記得Dr.Strange入面

Ancient One死前個靈魂話知道好多次結果
係咪代表佢一早已經知道DS會黎救世界
救世界嘅方法就係無限loop時間
最後DS會叫Dormammu帶信徒走 而Ancient One其實都係信徒之一 (佢用法術召過dark dimension出黎吸生命) 所以佢知道自己到時都會死埋 個靈魂先至冇番去個肉體 早啲死咗去算

佢睇左無數次都見到自己呢一刻會死
劇情又隱約暗示佢一早知道DS會做下一任Sorcerer Supreme
所以死得好心安理得

吸能量方面無講得好明，疑似AO係齋吸黑暗能量續命等DS出現，而Kacelius就係直接投奔Dormammu，但在Mordo眼中無分別，所以先走人